# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-greyhole\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-01 14:30-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-22 13:33+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-greyhole/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%s (%s available)"
msgstr "%s (%s 사용 가능)"

msgid "Add Pool Disk"
msgstr "Pool 디스크 추가"

msgid "Add Samba Share"
msgstr "SAMBA 서버 추가"

msgid "Add ignored files"
msgstr "무시할 파일 추가"

msgid "Are you sure you want to install the Greyhole database?"
msgstr "정말로 Greyhole 데이터베이스를 설치 하시겠습니까?"

msgid "Balance modified"
msgstr "균형 조절"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel All Checks"
msgstr "모든 선택 취소"

msgid "Check for open Files"
msgstr "열린 파일 확인"

msgid "Checksums"
msgstr "검증 값"

msgid "Comment"
msgstr "설명"

msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "Create Trash Share"
msgstr "휴지통 공유 생성"

msgid ""
"Create a samba share called Greyhole Trash that allows browsing of files in "
"trash."
msgstr "휴지통의 파일 검색이 가능한, SAMBA 공유 '<b>Greyhole Trash</b>'를 만듭니다."

msgid "Database Name"
msgstr "데이터베이스 이름"

msgid "Database Settings"
msgstr "데이터베이스 설정"

msgid "Database is installed"
msgstr "데이터베이스가 설치되었습니다"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 & 시간"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid "Delete Pool Disk"
msgstr "Pool 디스크 지우기"

msgid "Delete Samba Share"
msgstr "SAMBA 공유 지우기"

msgid "Delete orphaned metadata"
msgstr "무효한 속성 지우기"

msgid ""
"Disable to get more speed. This might break some files if any application "
"changes your files while Greyhole tries to work on them."
msgstr "더 빠른 속도를 위해 비활성화 합니다. Greyhole이 작업을 시도하는 동안, 다른 응용 프로그램이 파일을 변경하는 경우, 일부 파일이 손상될 수 있습니다."

msgid "Disk Free space Cache time"
msgstr "디스크 여유 공간 캐시 시간"

msgid "Disk Pool Management"
msgstr "디스크 Pool 관리"

msgid "Do you really want to remove the pool disk directory content?"
msgstr "정말로 Pool 디스크 디렉터리 내용을 지우시겠습니까?"

msgid ""
"Do you want to remove the content of the pool disk directory recursively? "
"Note, the data will be permanently deleted then. Select 'No' to delete the "
"pool disk directory only or 'Cancel' to abort."
msgstr "정말로 Pool 디스크 디렉터리 전체의 내용을 지우시겠습니까? 참고, 데이터는 영구적으로 삭제됩니다. 선택, '아니오': Pool 디스크 디렉터리만 삭제. '취소': 삭제."

msgid "Don't walk metadata store"
msgstr "속성 저장소 생략"

msgid "Edit Pool Disk"
msgstr "Pool 디스크 편집"

msgid "Edit Samba Share"
msgstr "SAMBA 공유 편집"

msgid "Edit ignored files"
msgstr "무시할 파일 편집"

msgid "Email"
msgstr "전자 우편"

msgid "Email report"
msgstr "전자 우편 보고서"

msgid "Empty Trash"
msgstr "휴지통 비우기"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid ""
"Enable this to use modified files copies to help balance the available space"
" in your storage pool drives."
msgstr "저장소 Pool 드라이브에 여유 공간의 균형을 맞출 수정된 파일의 복사본을 사용하려면 활성화 합니다."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Extra options"
msgstr "추가 선택 사항"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Files Balance"
msgstr "파일 조정"

msgid "Files Check"
msgstr "파일 확인"

msgid "Files copies"
msgstr "파일 복사본"

msgid ""
"Files/Folders that match the patterns below will be ignored by Greyhole."
msgstr "아래의 형식에 일치하는 파일/폴더는, Greyhole에 의해 무시됩니다."

msgid "Filesystem"
msgstr "파일 시스템"

msgid "Find orphaned files"
msgstr "무효한 파일 찾기"

msgid "Folder"
msgstr "폴더"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Going"
msgstr "사라질"

msgid "Gone"
msgstr "사라진"

msgid "Greyhole"
msgstr "Greyhole"

msgid "Greyhole - Balance"
msgstr "Greyhole - 조정"

msgid "Greyhole - Empty Trash"
msgstr "Greyhole - 휴지통 비우기"

msgid "Greyhole Information"
msgstr "Greyhole 정보"

msgid "Greyhole Wiki"
msgstr "Greyhole 위키"

msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

msgid ""
"How long should free disk space calculations be cached (in seconds). Use 0 "
"to disable caching."
msgstr "디스크 여유 공간 계산의 캐시에 사용할 시간(초). 캐싱을 사용하지 않으려면 0을 사용합니다."

msgid "If checked, ignored object will be a folder instead of a file."
msgstr "선택하면, 무시할 객체는 파일 대신 폴더가 될 것입니다."

msgid "Ignore"
msgstr "무시"

msgid "Ignored Files"
msgstr "무시할 파일"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Install DB"
msgstr "DB 설치"

msgid "Installing Greyhole database"
msgstr "Greyhole 데이터베이스 설치"

msgid "Label"
msgstr "레이블"

msgid "Log Greyhole memory usage on each log line."
msgstr "각 기록 줄에 Greyhole 메모리 사용을 기록합니다."

msgid "Log Memory Usage"
msgstr "메모리 사용 기록"

msgid "Log level"
msgstr "기록 수준"

msgid "Make trash share writeable."
msgstr "휴지통 공유를 쓰기 가능하게 만듭니다."

msgid "Min Free"
msgstr "최소 여유 공간"

msgid "Min Free (GiB)"
msgstr "최소 여유 공간(GiB)"

msgid ""
"Move deleted files to trash instead of deleting them. This is a global "
"setting that can be overided by local option on each Greyhole share."
msgstr "삭제하는 대신 휴지통으로 이동합니다. 이 전역 설정은 각 Greyhole 공유의 지역 선택 사항으로 대체할 수 있습니다."

msgid "MySQL root Password"
msgstr "MySQL root 암호"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Number of Copies"
msgstr "복사본 수"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Pool Disk"
msgstr "Pool 디스크"

msgid "Pool Management"
msgstr "Pool 관리"

msgid "Pool Managment"
msgstr "Pool 관리"

msgid "Pools"
msgstr "Pools"

msgid ""
"Read ALL files in your storage pool, and check that file copies are "
"identical. This will identify any problem you might have with your file-"
"systems. NOTE: this can take a LONG time to complete, since it will read "
"everything from all your drives!"
msgstr "저장소 Pool의 모든 파일을 읽고, 파일의 사본이 동일한지 확인합니다. 이것은 파일 시스템이 가질 수 있는 문제를 식별합니다. 참고: 모든 드라이브에서 모든 것을 읽기 때문에, 완료하는 데 시간이 오래 걸릴 수 있습니다!"

msgid "Replaced"
msgstr "교체된"

msgid "SMB Share"
msgstr "SMB 공유"

msgid "Samba Shares"
msgstr "SAMBA 공유"

msgid ""
"Scan for files with no metadata in the storage pool drives. This will allow "
"you to include existing files on a drive in your storage pool without having"
" to copy them manually."
msgstr "저장소 Pool 드라이브에서 속성이 없는 파일을 검색합니다.<br/>This will allow you to include existing files on a drive in your storage pool without having to copy them manually."

msgid "Select Number of Copies ..."
msgstr "복사본의 수 선택 ..."

msgid "Select a path ..."
msgstr "경로 선택 ..."

msgid "Select a pool disk ..."
msgstr "Pool 디스크 선택 ..."

msgid "Select a volume ..."
msgstr "볼륨 선택 ..."

msgid "Select an SMB Share ..."
msgstr "SMB 공유 선택 ..."

msgid ""
"Send an email when fsck completes, to report on what was checked, and any "
"error that was found."
msgstr "fsck가 완료되었을 때, 발견된 오류를 전자우편으로 보냅니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Space"
msgstr "여유 공간"

msgid ""
"Speed up fsck by skipping the scan of the metadata store directories. "
"Scanning the metadata stores is only required to re-create symbolic links "
"that might be missing from your shared directories."
msgstr "속성 저장소 디렉터리 검색을 생략하여 fsck 속도를 올립니다.<br/>Scanning the metadata stores is only required to re-create symbolic links that might be missing from your shared directories."

msgid "Sticky files"
msgstr "고정 파일"

msgid ""
"Sticky files are files that will always 'live' together in the storage pool."
" This will allow you to read (and read-only!) those files by using the "
"storage pool drives themselves, instead of using the mounted shares."
msgstr "고정 파일은 저장소 Pool에 항상 'live'로 일관하는 파일입니다.<br/>This will allow you to read (and read-only!) those files by using the storage pool drives themselves, instead of using the mounted shares."

msgid ""
"Tell Greyhole that the missing drive at is gone for good. Greyhole will "
"start replacing the missing file copies instantly."
msgstr "Greyhole에게 누락된 드라이브가 완전히 사라졌다고 알려줍니다. Greyhole은 즉시 누락된 파일의 복사본을 대체하기 시작합니다."

msgid ""
"Tell Greyhole that the missing drive will return soon, and that it shouldn't"
" re-create additional file copies to replace it."
msgstr "Greyhole에게 누락된 드라이브가 곧 돌아올 것이라고 알려주며, 교체할 추가 파일의 복사본을 다시 만들지 않습니다."

msgid "Tell Greyhole that you replaced the drive."
msgstr "Greyhole에게 드라이브를 교체했다고 알려줍니다."

msgid ""
"Tell Greyhole that you want to remove a drive. Greyhole will then make sure "
"you don't loose any files, and that the correct number of file copies are "
"created to replace the missing drive."
msgstr "Greyhole에게 드라이브를 제거하기 원한다고 알려줍니다. Greyhole은 파일을 잃지 않았다는 것을 당신에게서 확인하며, 누락된 드라이브를 교체하기 위해 파일 복사본의 정확한 수가 생성됩니다."

msgid ""
"This is how much free space you want to reserve on each drive. This is a "
"soft limit that will be ignored if the necessary hard drives are below their"
" minimum."
msgstr "각 드라이브에 예약할 여유 공간.<br/>This is a soft limit that will be ignored if the necessary hard drives are below their minimum."

msgid ""
"This is the number of copies of each file you want Greyhole to keep per "
"Share. This is not the number of duplicates! 2 copies = 1 duplicate."
msgstr "이것은 Greyhole이 각 공유에서 유지하는 각 파일의 사본의 수입니다. 이것은 중복 번호가 아닙니다! 2 부 = 1 중복."

msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

msgid "Trash Share Path"
msgstr "휴지통 공유 경로"

msgid "Trash Share Volume"
msgstr "휴지통 공유 볼륨"

msgid "Trash Writeable"
msgstr "휴지통 쓰기 가능"

msgid "Trash deletes"
msgstr "휴지통 삭제"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Use Default"
msgstr "기본 사용"

msgid "Use Trash"
msgstr "휴지통 사용"

msgid "Used only for installing Greyhole database and will not be saved."
msgstr "Greyhole 데이터베이스를 설치할 때만 사용하고, 저장되지 않습니다."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgid "Wait for"
msgstr "대기"

msgid "Warn"
msgstr "경고"

msgid ""
"Warning: Changing your database connection properties may result in stopping"
" Greyhole. Stop Greyhole daemon before any change. Make sure the values you "
"are modifying match the MySQL greyhole database values before restarting "
"Greyhole daemon."
msgstr "경고: 데이터베이스 연결 속성을 변경하면 Greyhole이 중지 될 수 있습니다. 변경 전에 Greyhole 데몬을 중지합니다. Greyhole 데몬을 다시 시작하기 전에, 수정 중인 값이 MySQL의 greyhole 데이터베이스 값과 일치해야 합니다."

msgid ""
"When fsck find metadata files with no file copies, delete those metadata "
"files. If the file copies re-appear later, you'll need to run fsck with "
"--find-orphaned-files to have them reappear in your shares."
msgstr "fsck가 복사본이 없는 파일에 대한 속성 파일을 찾았을 때, 그 속성 파일을 삭제합니다. 파일이 나중에 다시 나타나는 경우, 공유에서 재현된 파일에 대해 <b>fsck</b>를 <b>--find-orphaned-files</b>와 함께 실행할 필요가 있습니다."

msgid ""
"Will receive email reports for daily fsck or when all drives are out of "
"available space."
msgstr "매일의 fsck 또는 모든 드라이브의 사용 가능한 공간이 부족할 때, 전자 우편으로 보고서를 받게 됩니다."

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid ""
"You can specify per-share trash preferences that will override the global "
"trash preference."
msgstr "전역 휴지통 환경을 무시하고, 각 공유의 휴지통 환경을 지정할 수 있습니다."

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
